警方於銅鑼灣驅散行動（190908）

警方於銅鑼灣驅散行動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

有示威者於銅鑼灣軒尼詩道聚集堵路。

因應現場情況，警方已施放催淚煙，使用最低武力驅散示威者。

警方呼籲在場人士及附近街道的市民立即離開。警方對示威者一切暴力行為，予以譴責。警方也提醒附近一帶居民留意情況，如有需要，應關好窗戶，並留在室內安全地方。

完
2019年9月8日（星期日）
香港時間19時18分